［後宮選擇故」因為我今早撞上了一個轉校生。

「我也不知道⋯⋯」我搖搖頭。
其實要說我為何會好像喜歡你的念頭，得要從頭說起吧⋯⋯

「我也不知道⋯⋯」我搖搖頭。
其實要說我為何會好像喜歡你，得要從頭說起吧⋯⋯

留名

LM

lm

1130出 支持請正皮

11點半啦

明早1130？

出了。

出左係邊？

今天只是比平日特別一點的便服日。
原本我以為。
只是誰料到，我簡直是大錯特錯⋯⋯

「呀！」
我用力揉著凌亂的短髮，對著鏡子喃喃細語。
鏡裡邊映影著床上橫攤著一疊疊懶散的衣裝。
「該穿那一件呢⋯⋯」
好煩惱。

就這樣，不經不覺過了出門的時間。
「噢，快要遲到了⋯⋯」
我隨手拿起那條白棠花碎長裙，然後焦急地走回學校。

在校前那十字路口，竟然遠遠聽到有人在吟詩：
「忙下去，捱下去。但一不小心⋯⋯」
大概是那些晨早起床沒事幹的大叔吧。
急步走過好了。

「哎呀！」
可是我還是和這個奇怪大叔撞在一起了⋯⋯
怎麼辦⋯⋯
他好像是閉著眼的，是盲人嗎？
我會被罵嗎？
今天真是一個糟糕的一天！
我就這樣坐在地上，心裡暗暗擔心著。

「你⋯⋯沒事嗎？對不起。」
想不到眼前才不是甚麼盲俠，而是個身穿白襯衣、綠色褲的男生。
他先是有點害羞地咬著唇，然後高居臨下地向我伸出了右手。
很可愛⋯⋯很紳子⋯⋯
我故意放輕全身的力，軟棉棉地好讓他把我拉起。

「哎，不是呢，我也有錯，我太衝忙呢。」我用盡全身的力拍去裙上的灰塵。
我的裙子污了⋯⋯
抬頭發現，他就這樣一動不動，一臉茫然地看著我。

「對了，我叫可嵐⋯⋯」
等一下，我幹嘛在介紹自己呢！
瘋了瘋了，這個世界瘋了。
我也瘋了。
我要走！快點走！離開現場！

A：到附近便利店
B：到小賣部附近
C：回課室
D：到操場附近

A

笑話一則
可蘭M到
變左可蘭經

尊重

C

回憶都要選擇

如果唔係點拖劇情

諗諗下回憶飛快D算，都唔係好影響劇情。

請繼續支持

幾經波折，我回到了課室。
人來人往之間，我找不著自己的位置。
那種感覺就像周圍都是彩色的，就只剩下自己灰色的格格不入。
歡笑閒雜聲之間，我走過講台，卻有數位女同學在圍著聊天。
「不好意思，請借借。」我很想說。
可是連這句說話都不敢說的我，就只有默默地站在她們的身後。

「呀。」突然面前的長髮女孩仰後大笑，踏了我的腳一下。
我立刻揮揮手就走過，就像是我做錯一樣。
「不好意⋯⋯」所以她也理想當然不道歉了。

我坐到窗邊的後座，看著晴朗的藍天，聯想到身上白棠花碎長裙，只有一陣憂鬱。
我抬頭看看周圍，坐是空空的座位，沒有眼晴的人⋯⋯
我攤開雙手，手掌輕微擦損。
原來右膝也擦傷了。我用力把長裙向下拉。
我疊起雙手墊著頭臥在桌上，就這樣裝作休息吧⋯⋯

突然，在老師說話期間，有個人走了進來。

今日仲有冇